張祝君醫生都覺得香港記者白痴

記者：疫情到咗頂未呢？
張祝君：要到咗頂落翻嚟先可以叫做頂

仲要已經唔係第一日咁問
記者可唔可以帶個腦返工

同股市一樣
跌落黎反頂唔穿前頂先可以確認之前個個係頂

成日問可能性

有呼吸就有可能中嫁啦

股市跌到谷底未呢？想摸底入市！
幾時又升到頂呢？想放晒佢！

唔明有咩問題
本身就係唔知幾時到頂先問醫生睇下有冇合邏輯既推測
醫生咁答即係佢都唔可以事前推算 要事後先知個峰值

夠唔夠佢瞞疫白痴

頭先有個女記者問七條俾人屌
應該分一條俾個無腦記者

君君人工同記者人工的差別

月頭都冇人估到納指9月前可以衝萬5點

得嗰萬幾蚊人工請得啲人高質得去邊

支持受影響巿民向政苦拎賠償

你會唔會問個乞衣疫情到頂未？
條問題係睇下問邊個啫

真心
其實佢地問黎都係要交稿
成日問邊個群組 接觸過咩人 去過邊度
點點點
好似啲人係識瞬移既
唔行唔走唔搭車既
接受全香港都淪陷啦
仲期昐自己住果度無
傻的嗎

蘋果來嫁

點解標榜自己係黃嘅寶寶Channel叫寶寶？

自從冇咗利君雅 香港班記者全部即刻變到好低質

張竹君食撚屎啦

光明頂都成日話香港記者唔識問野

係，唔識問問題
不過人工咁低，一分錢一分貨，唔好要求同外國一樣喇

個個問問題都拎住個電話
你諗下個記者問既問係係咪自己諗先啦
樓主你先至係白痴喎

直接問張醫生係咪因為上頭壓力而令到成個醫管局唔諗對策。

今日有個記者問成7個問題

我淨係覺得問太長好on9
我想知啲問題係佢地自訂
定公司比
成撚日問咁長
比人spin兩句就當答左

蘋果

完全冇諗過D白痴問題喎
最白痴好似係你

鑽石頂

問題限字數啦 唔理你有咩野要描述 100個字內問哂你要問既野 依家啲記者問問題長撚到痴線

有雙頂
大圓頂

個個睇住個電話黎問
梗係公司比啦

不如問下支那放夠人落黎未

繼續高J

雅雅俾政府黑名單咗定係冇做採訪?

有咩問題
股市專家都係咁俾人問架啦⋯⋯

問高質嘅唔答
記者可以問咩

咁有樣野叫prediction既

香港記者 嘅問問題能力應該全球最差

智力正常都知道冇人可以估到疫情幾時到頂啦
邊個知啲廢老會唔會無啦啦唔戴罩出街?
仲有就係如果佢話到咗頂，啲港豬肯定降低防備，又再爆過

？？？？？？？？？

你讀咩專業可以推算到峰值？？ 有常識都知推唔到啦

好多pr分化記者
Block曬

ON9 POST

知幾是到頂其實d防疫措施唔洗做都得
用下腦啦on9

我當樓主唔喺PR, 但喺咪出現左斯德哥爾摩症，要開始護主?

雖然記者好多都黃，但有時佢地啲問題真係好累贅

好既問題唔應該咁長，同埋咁繁複

四十萬請返黎果個好高質？

一定係連登仔whatsapp叫佢咁問

廢話黎
你話頭一個月都算
依家半年都黎緊頭 估到既話全球唔會爆到咁慘

有時d記者問完，下個又重覆問都唔知做咩事

可能記者當醫生同財演係同一類人

用公務員同私人市場比

小學都可以做記者架？

最白痴係你

當記者同張竹君對疫情資訊掌握得差唔多嘅時候
正常人係唔會問得出呢條問題
1.未知源頭個案一路升
2.唔係全民戴口罩
3.唔係全民做足抗疫工作
4.確診之前可以周圍去
5.豁免檢疫依然未取消
客觀因素嚟講一定有力再上

D記者不嬲好多都弱智

on9記者 成日以為問左啲好有智慧既問題

D錢有分別?

Buy個記者果啲人真係要驗下腦

有d 記者真係9問 擦發言
最尾問咩幾宗冇源頭

問得尖銳就下次唔比問

最噁心係有班人係咁吹奏張祝君
乜祝君bb
十足十無腦咁
你估林鄭叫佢push 支那醫生嚟香港佢會支持定反對

未來人

Local&global max之分別

記者：3個問題
其實實際係15個問題
呢啲咪機會人避，白痴囉

d記者成日要講一大論先提問重點，仲要連問幾條

好多前言，好似作文咁要寫個靚開頭

仲要連續幾個都問相同既問題，明明人地都答左
Eg: 大肚婆果個case
問完又問個bb點 人地咪答左幾百次岩岩出世 檢驗結果未出囉 下一個記者又再重複問
究竟有無聽前面既人發問問左咩

因為你蠢所以唔明

佢地以為問得多就好
淨係想個受訪者講啲佢地想要既野
想要soundbite
唔係真係想質詢個官員
好撚垃圾

The only way of discovering the limits of the possible is to venture a little way past them into the impossible.

要發現某件事情是否可能的界限，唯一的途徑是跨越這個界限，從可能跑到不可能中去

未阿，個頂係100%人中

把聲好似喊緊咁

擺明無啦

其實睇你點睇
股市都會問股評人個市到頂未
記者問佢 都係想知佢地手上既數據同佢地專家角度分析依加狀況
無睇個記者會
如果好多記者問同一個問題 就係啲記者ON9 浪費時間 為問而問
但如果一日問一次 唔算咩特別大問題
如果回落 先知到頂
咁搵個INTERN 出黎開記者會就得啦
或者派新聞稿就算
洗鬼開記者會咩

條女好似係蘋果

不如班妓者試吓跟連登讀稿問算啦
利申：唔割但要屌

睇下聽日仲有冇記者咁問

垃圾po

買咗肺炎確診人數期貨
我都想知後市走勢係點

我都覺得似 聽得好辛苦

咩醫生可以知道到頂未

唔夠你個人咁垃圾

你講下股市幾時去到峰值 ？

你係咪就係問問題啲弱智記者

Dr. Strange

D記者一次過問問五六七個問題，咪又比機會人選擇性回答

你不如集中問1-2條好過啦

兩邊都唔幫唔落，一邊就局部隱暪疫情，一邊就問啲問題愈黎愈無水準，有質素尖銳既問題一個已經可以令佢有排煩去點回應你，你問咁多條托炮咩

黑記幾易做，鳩問問題坐下冷氣房又一日

你係咪覆錯人

香港d記者成日一lur 嘴問一大堆問題
人哋鬼記得咩

樹仁狗係咁上下啦

好鍾意先recap一堆啱啱講完既野，先再問問題
仲要個個都問3條問題，3條都要recap左內容先

問題太長 無重點
人地限你3題
你就將1題拆做 1a 1b 1c
3題變9題

通病...

問親都係好多條同無乜重點既問題...

問得正既話, 一條已經答晒

記者每次問幾條問題

被問個人如果唔識 唔想答
可以hea答
然後答下一條題目

但如果每次淨係問一條
就焗佢要答個條 無得轉答另一條
最起碼無咁容易hea 答先

你個比喻咪證明記者問嘅問題make sense 囉
的確就好似股市咁
市民就係想有專業人士比合理預測
記者就幫市民問
其實反而係張祝君官腔
怕比人屌所以唔答
我見到佢明顯跌返落黎嘅話
洗鬼問佢咩
你比較下佢講野同袁國勇講野就知
張祝君唔係覺得記者白痴
係當香港市民白痴
點知真係有白痴走出黎話其他人白痴
如果問個財演股市上落佢咁答
睇下會唔會比人屌到仆街

拐點下兩星期到(半年前)

7百萬人一定到頂

除咗立場昇哥 匡哥

啱呀，問太多條會借啲意唔答

問唔係問題
但係可唔可以唔好
日日問
個個問
一個記者會起碼兩三條重複

我估係直接向香港電台新聞部總監比警告

sometimes naive

只要諗吓去做記者嘅大部份係乜嘢人，DSE幾多分，讀乜嘢U，份工幾多錢一個月，就會唔難明。

香港記者唔識問問題都唔係今日既事

君妹豬今日答得好燥

港聞版果班記者都係呃飯食

同志們，八年抗戰開始了

算啦

On9依個病仲恐怖過武漢肺炎

On9係無得醫

係喎唔見左

其實主要問題原因係要係受訪者把口講出嚟既野先可以寫落新聞 先焗住要問
呢個係傳媒道德同操守嚟
未做過唔好亂講

問狗成年D問答技巧消失曬

照你咁講
諗下班港共官員
佢地有啲年年考第一
有啲讀名牌大學
個個份人工二十萬一個月
咁佢地一定好撚有能力喇
唔好狗眼看人低啦

仲有班香港記者英文麻麻用英文問

意思都係問佢估計大約到左頂未姐 如果今日之後十幾日都一直回落 咁我之後自己睇都知啦唔洗問啦

要問責任，失控有無官員需要負責，有無老人院參加左工聯會既賄票晚會，係咪工聯會播毒？

有人覺得咁樣會問到多啲嘢，但事實係咁樣就會令到作答者可以揀嚟答，敏感/難答嘅當然唔會問到啦，而且一次問太多我答完一兩條之後都唔撚記得你仲問過啲乜啦

呢題今日係橙新聞問
所以大家無謂defend個位"記者"

得TVB記者日日追問係咪見頂

好簡單，你有冇見7個DSE狀元中，有一個話想讀新聞系？

記者 (Journalists) 係好專業、受人尊重 ----- 喺西方國家。

留名等睇 一陣有人話
「最新風向: PR公司話香港記者係白痴」

個個利小姐 所有報紙都會好高汁
可惜

咪係囉
有啲記者好勁會諗到好精準嘅問題
有啲差少少咪問市民想問嘅問題
我問問題仲要企喺佢角度幫佢諗埋佢答唔答到
咁不如睇政府新聞稿得啦
問問題嘅無錯
呢個世上無做唔到嘅事
只有做唔到事嘅人

班記者由上年參與曱甴強記者會問果d 問題都係on99
冇主題，冇迴嚮，冇答案，俾班曱甴開左幾個玩記者會。

今日放榜廢果d第時咪做呢d工囉

確診者地址唔重要夠白癡喇！

無
咁代表乜野？
我又問你
好簡單
有無狀元話想讀太空探索量子力學
無
咁代唔代表呢個範疇班科學家係廢嘅？

咪就係你地呢啲人既思想令傳媒業一直都underpaid冇人想做囉

問算命佬啦
推算

人哋律師問問題，都係一句問你有定冇
啲記者問到咁撚長，都唔知有咩着數

係記者唔識問 佢問呢題邊個答到

你唔俾每日過千？
一日有漏洞+未有藥/疫苗，一日唔會到高峰
好多香港人唔戴啱口罩係應得嘅
醫生點會知咁都問得出

抗疫疲勞之餘、問疫情既問題都疲勞無經大腦

上年d 狗開記者會
比足料你入都唔識問 cls

同意
話西方記者能力高受人尊重嘅時候
諗下邊樣係因邊樣係果先
唔好成個江澤民咁
人地直接了當問
自己心有屎
就屌人無料到

其實佢地只係想係報道寫番:張竹君指疫情未到頂 呢個fact，無問佢，唔通自己講未到頂咩
廢問題通常係明知佢會點答 但都要佢親口講先寫得另一個原因就係令報道多d野寫交下差

但橙新聞個嗰真係最能癈，問有幾多係未知源頭，呢d你自己計得到就咪能問啦。

巴打
請問有咩好笑？
你無聽過Data-driven outbreak forecasting ?
係咪笑自己無知？

強烈要求更換呢位簡報會醫生，每次都係死下死下咁！

我諗記者係唔係想佢預測下幾時到頂呀

仲喺度 睇視點31做節目 但冇得去做訪問

分化post 樓豬又想帶風向屌9記者

你有冇諗過個記者問呢條問題係本身就就預計咗
張醫生會答未到頂
咁個記者咪可以寫： 疫情仍然嚴重囉

香港人一時好撚驚唔敢出街、一時爆到七彩都仲要行山游水,點撚樣估呀

點都好過 未來14日見頂嗰D廢話

同意

又有分化撚分化記者手足

直接問個疫情是咪失控咪算

其實記者問啲問題
有一部分係會估到受訪者會答咩
但係一定都係要係受訪者個口到講出嚟

都唔明點解咁多人話啲記者不是

其實記者問呢啲問題 係想要得到醫生一句「未到頂」嘅bite 呢個世界唔係個個觀眾都連登仔咁醒嘅

香港人仲白痴 成日讚人有禮貌 肯答問題

其實張祝君嫌佢哋問得唔夠尖鋭

我都懷疑係
我理性討論
覆左兩三個post都好撚快有人負評
但又唔撚夠薑唔撚夠料出黎反駁
班分化撚踩港撚縮撚返左入老母個閪度

就好似啲廢老外行人評內行人咁
連人地想點都未知
仲好意思過人白痴
不過唔排除又有PR閪分化閪出手
我真係唔明咁樣問有咩好屌

最後我想問x2046

推香港獨立 唯一出路

如果問呢條問題都係白痴
咁好多學科 soc sci, geography, political science, medical science.... 都唔使做喇

問呢d 問題, 叫人點答你, 神仙咩, 到頂未, 問下樓市到頂未好過啦

邊間傳媒呀

好似係蘋果要張竹君公開個富臨群組主辦單位
(即係慶回歸)

連登仔真係小學雞都不如

讀者唔會明 反而覺得記者傻閪

睇圖仲係上升軌導

最煩係貪心問3題以上嘅問題姐
齋係問到頂未好合理

林奠成日話「我正話都講過」

姐係。。有人問你。。你既生命到頂未 你會點答
正常都會答。。 我點撚知 我死左你咪知

政府撚好多語文好好架

唔聆聽又各自為政

咩呀
大部分記者都唔敢問問題啦
有幾多係黃色媒體呀。。。

你都on撚9，人地英文報紙嚟

一山還有一山高

我覺得係pr分化多
咁都要屌記者

語文好
咁佢地咪去教語文或者做作家囉
點解要入政府？
我交稅又唔係為左請啲文妓返黎管理香港
不過都唔係重點
重點係駁斥上面睇唔起記者條友
下下用成績人工判斷一個人價值
唔撚知以為王晶陳健波上連登

因為香港既新聞自由已經消失左
得返啲鳩記者會派去問鳩問題

聽落好白痴，但有時係戰術上choke人答案
d fbi審犯都係咁問白痴問題，等你出錯，等你笑同嬲跟住correct條問題
但當然可以係記者低能

有一隻人工5M幾年薪廢到仆街正一垃圾

不如問佢幾耐無放過假啦

你好呀香港記者
你咁樣同問
馬會主席下期六合彩開咩number
都係一鳩樣姐

連祝君都唔放過

升咗做幕前

當年好似審緊微軟壟斷，個調查人員響間房問Bill Gates，微軟有冇視Java為競爭對手?問左成個鐘，Bill Gates不停更正Java係programming language，但都照繼續重複問sor撚ry我係問Java係唔係你地既對手，根本係激將法

把聲咁樣似係因為太緊張

人哋就係叫佢預測囉
唔撚係確認囉

咁股市分析嗰啲死撚晒去啦
個個都咁答

哇，咁多分化

張祝君個答案
就好似啲乜撚野
現階段我地唔評論
假設性問題唔回答
等等嘅回應
有班唔知真傻定假閪嘅
比人撚完仲掉轉槍頭插班記者
我寧願係班PR五毛特登做到咁
啲真心覺得張祝君答得好記者係白痴嗰啲
真係要培養下批判思維
之前有巴打出過一個幾有用嘅post

24種常見的邏輯錯誤

未睇嘅可以望下

依家咪就係問佢個推測囉
鬼唔知回落返嗰個先叫頂咩
仲有成班白痴讚好
咁樣咩都唔洗問啦

好似係tvb 問

所有確診患者確診前都曾經呼吸

點解從來冇交代過康復率？
定我miss咗？

咩人工味咩質素囉

自摑

記者低B
問佢有冇人因為去投票中左
又或者問佢以佢專業知識黎計,開party / 迫巴士返工/ 戴口罩戶外排隊 / 好多人戶外行街邊個易中D
再唔係問下年齡層分佈等等
旁敲側擊問出事實來

啱啊！好多公務員都好撚蠢兼冇常識！
利申：同緊佢地做野

問玄學家啦

證明股市預測班人都係鳩估

香港記者戇鳩得黎又好無膽 因為一好似外國咁問就實比人炒同無好下埸 睇下港台班記者就知

正視聽， 張竹君係記招上面既身份係:
衞生署衞生防護中心傳染病處主任

佢係代表政府處理傳染病問題既

佢代表得政府出黎開記招，
記者問佢任何關於疫情問題都係正路

雅蘭稻香唔講得晚宴 繼續唔準提主辦單位

呢條唔覺得佢答得好

但佢講咗幾次依家啲數係反映緊兩個禮拜前
啲記者仲係咁問佢覺得依家疫情點、措施有冇效

你呢度個邏輯有問題
錯誤類比
六合彩係完全隨機無趨勢可言
但疫情係一定
我係話一定
有趨勢可以見到
有趨勢就可以用唔同方法同模型去預測
呢啲就係流行病學epidimology
當然測出黎準唔準要之後先知
但就唔係如你所講
好似六合彩咁隨機

記者問埋依啲智障問題
全世界都無人答到你幾時係頂啦

有冇著衫

假突破

higher high

一陣佢答咗未到頂咁會出兩個結果，1記者實追問幾時到，2佢講完之後回落又俾人追問未到頂又回落？

佢嘅答案先係最正確

你預測到個頂咁勁？

仲有好多傻仔以為自己好醒架
有個專家出嚟 我連聽下佢推測都唔得
話根本好難推測 咁樣好多嘢都唔洗問
再者 佢推測唔到 唔應該話咩回落左就知頂喺邊呢啲廢話
話我都唔撚知咁咪得囉
聽得多港共官腔說話 仲以為自己好醒

咁都預測到
六合彩次次中頭獎啦

仲洗返工咩

兩星期前你會唔會趨勢到突然爆過百宗出嚟？俾你係醫生你敢唔敢講高鋒到定未到？

你答未到高峰又俾人追問知唔知幾時到，答唔知又俾連登仔話有趨勢會一定會睇到

係囉
連登日日都有新料爆啦
呢兩日先講緊工聯會7月2個回歸晚宴
咪問吓有冇linkage/線索係有關連
就算冇，咪問吓咁樣唔戴口罩多姿多彩係咪唔理想
會唔會公開呼籲工聯會民賤聯呢d組織暫停活動同心抗疫
會唔會後續檢控稻香/富臨嗰d違反限聚令嘅餐廳

要soundbite可以有好多種囉
淨係要佢一句未到頂有撚用咩

又唔聽清楚其他記者問過嘅問題
喺度重複問
浪費時間

股市專家

但而家係有一連串兩個禮拜前嘅數字
咁其實係可以做到預測嘅
仲有上面有班人成日拎六合彩算命等等黎比較
其實係好撚柒好撚無知
舉個例
每年流感預防疫苗
建議接種嘅都係唔同種類嘅流感病毒
呢啲都係預測
照佢地咁講
肯撚定係啲流行病學家去問米問返黎啦
真係好撚on9
預測不嬲就係流行病學裡面一個好主要嘅功能

班記者其實都無聽醫生答過乜..

老人院清潔同廚師感染, 一開始已經話會為所有老人同員工檢測... 起碼三個記者再問過...
產婦緊急開刀, BB分開隔離再做檢測... 記者又不斷再問會唔會檢驗...
仲要話人無提過

正確答案係我都唔知
而唔係講呢種「到左就知」
聽得多太多港共官腔？

果個係財經記者黎

聽日搵沈大屍嚟，佢一開口就話：今日一支大陽燭,已穿10，20及50平均線，牛市莫估頂呀⋯⋯

唔好幫記者會班記者兜啦
佢哋做得唔好真係客觀事實架喎
聽又唔聽，不停重覆問差唔多嘅問題
撇除利君雅同rthk個yvonne之外真係冇乜邊個係睇得出有做功課先上場問

戰地記者另計

條友二毛pr嚟
傻㗎喎 公務員唔可以同私人市場比 咩腦嚟

巴打
你講左重點出黎
個重點就係
唔係講唔講到
係夠唔夠膽講
我夠膽講
真係會睇到趨勢
兩星期兩都一定見到趨勢
而家情況係趨勢唔準確反映唔到現實
咁點解反映唔到呢？
就係因為有其他因素介入影響
所以
返返黎
張祝君唔係睇唔到趨勢
係唔敢講
驚錯
但內部係必定會參考呢啲數字

佢只係流行病學醫生, 並唔係專家
作為醫生, 只係答事實, 做任何預測只會俾人抽秤
就算佢識預計, 正常都係內部講, 點會傻到公開話你知...
公眾知道見唔見頂, 根本對防疫無乜幫助

樓主已自摑
樓主 pin呢個！

衰過問佢聽日股市升定跌

股市都會問股評人個市到頂未

真係未聽過
最多都係問買未？放未？
邊個股評人咁勁講個頂係幾多？
求link

專家食屎啦.jpg

一睇就知你無買股票
一係就傻散

佢應該只可以講事實，又唔係學者，内部研究嘅數字應該唔可以拎出嚟講

要唔要整返個疫情十天、廿天同百天平均線分析？

佢唔係專家

Fellow 喎人地
仲有佢個title 係主任
巴打係咪覺得要拎完諾貝爾獎先叫專家
你以為佢係喺醫院睇症嗰啲醫生？

唔知新傳收幾分？平行時空？定係你毅進唔知za

唔係預知
係預測

其實呢條問題睇你點理解。
你問實數當然係水晶球問題。
但如果問趨勢。可能有人會估大概幾時會到高峰。但醫學都係數據為主。唔會同你亂up.

女人做妓者發問邏輯係咁上下啦 女權至上社會嘛

點解個post可以咁多正評
俾正皮d人on9架?

有時覺得香港d記者問問題好撚長 好唔清晰

一睇就知你唔識流行病學
而且唔明我講緊咩
有趨勢 同 準唔準確
係兩樣野黎
我想問你啦股票大師
程式交易嘅原理係咩
你可以唔buy嗰套
但唔好以為自己嗰套一定啱
如果唔係就柒架啦

係嘅
同意
所以唔係記者問問題白痴
係張竹君唔敢/唔想拎出黎講

其實可唔可以答完一題先再問第二題？

答嗰個咪又係女人
你呢啲真係仇女仇到傻撚左

台灣應該仲差啲

你一定係住公屋

預測到人哋已經係股神退埋休
唔會响到俾記者問呢啲問題

你地成日屌記者問太多
又話應該要問得尖銳啲令啲官無得避而不答
有無諗過就算佢地問得幾尖銳都好都寫唔到落去
當9成傳媒係藍嗰陣 唔通你想可以好似蘋果咁寫政府？

依個低質 柒

香港妓者白痴唔係新事

啱啊
但用兩個禮拜前+冇措施嘅數字嚟預測今日有措施嘅情況唔會準
佢個位講嘢要好小心，亂咁預測只會引起公衆恐慌

預測唔係預知

天文台成個執得啦
日日預測

呢個post啲比喻真係

你睇一次live就明勞氣乜野，限三條問咗1abc 2abc 3abc，你問咁多班官會揀嚟答

第二係好興問埋啲其他人問過嘅問題

第三係問問題仲有intro仲要超長，用英文個記者一野就問冇前言，勁簡潔

同意
所以佢唔講比公眾聽我明白係有原因
但唔代表無趨勢睇得到
係見樓主屌記者問on9問題話佢地白痴
攪到好似問問題前要諗下人地答唔答到咁
我就覺得好荒謬好奴性好無腦

真係好撚痴線呢個post
上面有啲留言啲正負評比例真係令我懷疑
係PR人多風向帶得好
定還是真係有咁多人咁無知但又唔自知
痴撚線

我咪講測預，JM9

程式交易大師+趨勢大師
邊夠你玩

二真係最白痴
好興問完又問
好似佢地只係識問自己一早set好嘅問題唔識轉

呢個世界有樣野叫modelling,入夠數據就推測到，
KKwong 係第一次武肺襲港時fb都有公開佢朋友預測感染人數，結果完全中晒，
你睇賭俠都有電腦預測啦師兄，而家2020年喇

拉
又吹奏張祝君呢件撚樣
上次打完全體香港人
今次就打記者

咁點解唔問返KKWONG?

好撚低質呀你呢個回應
柒左咪唔好撚出聲囉
係要死要面扮撚曬野想拎尾彩
之前石油負數嗰期同你傾過兩咀
感覺都學到啲野
屌你老味原來咁撚柒嘅

嗰D上調X股到幾錢,叫人買黎俾自己散貨算唔算

你咁嬲做咩?
你係果D做唔到你想要既野，你就會扯火果種人?

入夠數據

數據來源？？

講就天下無敵 做就

佢地好興寫好哂問題係手機
然後一叫到佢地
就急急腳對住手機讀哂出來
條問題仲要有開場白, 好似講故仔咁
外國果D記者就唔同
一起身就直入條問題

真係
呢個post真係好撚多on9
識啲唔識啲
成日用乜撚野六合彩算命黎比較
呢啲預測真係好撚好撚基本嘅統計學黎
下面又有個傻鳩問點解唔搵KKwong預測
屌佢老味
乜撚野叫舉例都唔撚知
但又串柒柒牙擦擦咁擦樣
On撚9

認真回下你啦
一個四點鍾既簡介會，本身就只係純粹公布下D數字
講既係：已經發生咗既事
而預測係未來既事，未發生既事
如果有人可以隨口一句可以即場講到一場疫症幾時到頂，幾時會完
咁洗咩專家團隊?
洗咩大數據分析
洗咩超級電腦
問果個鳩流流，答果個真係答既話都係鳩UP當秘笈
人地係尊重自己既專業，唔知既野，唔識既野，就唔亂講
問就一定要識答架?

所以要問係咪到頂，話係就代表有嘢瞞

既然KKWONG準，咁點解唔繼續搵返同一個人?
唔合理既位係邊呢，請問?

弱智先會睇記招

垃圾記者會，繼續瞞，性質同黑警記者會一樣

呢個PO真係要慢慢細味

即刻整返個先

連登仔鍾意造神

我性格係點關你撚事咩
唔夠人講
就想用人嘅性格態度語氣黎挑剔人攻擊人
你真係露撚曬底
收撚皮啦你
可唔可以比返少少高質言論黎睇？
例如
我話股市「有市民」會期望有趨勢睇
你就話我一係無買股票一係係傻散
我問返你程式交易原理係咩
你就講我係乜撚野程式交易大師我係咪易扯火
你睇下你幾撚低質

連登真多on9
果個post 睇到眼突
咁都圍到爐

有好多記者目的根本唔係問問題，而係數臭對方啫

#271覆左你啦
不過點解一個簡布會一定要滿足到你全部要求?
連預測都要即場做埋?
我一諗到個場面就個腦好自然咁諗到熊仔頭
點解問預測都要識答?
既然你咁想知個頂峰，不如我試下答你?OK?

10條有9條問口罩問題
而唔問邊到仲有漏洞

咁你覺得衛生署係冇你所講既野，定係唔肯去做先？

我話股市「有市民」會期望有趨勢睇

認真，我歸類呢D市民為傻散

我覺得?
我覺得無，就算有都好，都實係好雞
我根本唔會信依家既政府或香港人做野
香港人做野好撚鳩
外國專家我會信

用人工界定人嘅質素嘅人高質得去邊

咁先似樣家麻細姪
所以我上面講撚左
佢唔係無得睇趨勢
唔係無得預測
只係張怕錯唔敢講
仲有
超級電腦
大數據分析
你估用黎做咩？
咪係做預測囉
但你其他留言表露你覺得係預測唔到喎
你而家又講咩大數據
想自圓其說
想要返啲面
得嘅
下次諗清楚先覆
我之前石油問你野都好撚虛心
唔係自己嗰範真係唔該
唔好懶醒

香港記者不嬲係咁。最叻就影下明星仔偷食
同美國，英國記者比真係差幾皮。
唔怪得黑警打得咁大力

特別係閣下啲留言
用追故模式睇真係好有味
𤓓味

你呢d咪男性二五仔 倒戈男性個邊 本身男同女對奕打仗兩邊兵力100萬人 你呢d二五仔就係將d炸彈手榴彈向後掉 掉死曬自己友仲要大條道理串柒柒衷心祝你成世畀d閪女收做二等兵 日日畀閪女14巴同春麗18百烈腳過世

按on鳩樓主思維，有漏洞一早補左啦仲點會有漏洞

其實你要預測
我依家都可以即場講個頂俾你知
第一波就感染數字200人
第二波就感染數字800人
斷估第三波會係1600人UP
即係個累計數字會上到去2600人
第一日係幾單，之後趨勢拉到到60，依家100UP
每波爆發平均就係1個月
除返開就係平均一日50人到
7月2日，岩岩彈起
計返個時間周期，大概就會係8月上旬至中旬就完
大概8月6-10日左右完呢波，感染人數1600人，累積人數2600人。
BTW，呀叔你都幾火爆，好心你改下你D性格，唔好下下強人所難，唔係你問到就一定要識答你既。

大陸大爆發時，鐘南山日日話今個月高峰、下個月高峰

樓主，咁多人想要預測，我為左滿足佢地既願望，已經幫佢地做左個預測啦，麻煩幫我PIN起#293啦。

其實個意思係問佢覺得趨勢係會再上定係回落
如果你見到回落先話之前已經到咗頂
駛乜你講呢?

政府隱瞞左大把野啦on鳩，你真係天真

SORRY，我從來都唔會介意自己係連登既評價。
做自己啦，你覺得我要面，只係反應返你既價值觀。

下
即場？
你講到個記者會係扑咪咁開
咪傻啦
唔通佢手頭其他啲資料都係即場準備咩
開會前準備架啦
再講多次
第一
我唔係話佢一定要答到個問題
我係想針對返樓豬講嘅野
佢話香港記者問題白痴
我唔同意
並且覺得張竹君官腔口吻耍記者
第二
有人（包括你）覺得疫情無得預測
而我解釋返話呢個講法唔準確
你嘅答案就唔使客氣啦
聽你鳩up到而家都夠曬皮

邊忽有強人所難 唔識答咪話唔知囉傻仔
而唔係耍9你講廢話
另外依家你咁答咪又證明記者問題make sense囉

就算知佢唔答 記者都要問㗎囉

嘩屌你老味
係小欖有得上網定點？

有人（包括你）覺得疫情無得預測

認真問你一句：你預測疫情幾時完？
你唔好話你答唔到

最合理既答法：未知數
未發生嘅事，邊個知？

KKwong 有出糧？on9就唔好咁大聲衝出黎啦

我樓上夠免費幫你哋做咗預測
又有邊個俾返錢我？

根本記者得萬零蚊人工就好on 9

講下份工
外勤算辛苦工 黑狗橫行既年代仲要有危險
採訪轉數要快 有技巧 寫野枝筆又要好
而且社會角色重要

出咁既閪價 有幾多叻人肯做 問得出乜野好問題
得罪講句其他工行行企企都高人工過你 坐office打下excel嘆下唔好?

結果大家有眼睇 成班垃圾問埋d垃圾問題水平就快同台灣記者睇齊

分分鐘唔係記者自己諗 坐係房d 19 send 比佢地

啱嘅
的確有啲人係唔點理其他人嘅評價
如果我無啦啦走黎聊鳩你攻擊你
而你唔理我嘅評價繼續做自己
呢種叫成熟同豁達
但係奚落完人比人駁返
攪到要用評論對方性格態度去支持自己
之後比人正面抽擊完就話自己唔在乎評價
呢啲叫無廉恥，唔知醜，死雞撐飯蓋

連登多五毛同pr,唔洗太上心，見一個block一個，睇得舒服好多

呀叔，幾十歲人都仲未化
世姪我都浸到爐火純青啦

條友真係

年齡未去到廢老
心態已去到廢老
差唔多要被淘汰

成班濕尻係度指指點點，
佢廢還廢人地D學識係真材實料，
呢度講野都唔知有幾多個大學畢業

你啲論點點解愈黎愈低質
我點解我要答到？
你做乜撚野呀

人地就一定要覺得可以預測
講我知，等我預計下仲要買幾多盒口罩都好呀

其實我一直都好想問
d記者次次都係一輸咀問咁多條問題
雖然每次都係限三題 但好多記者每一題入面又再問多幾條子問題
我真係想問答問題果個真係聽得晒/答得哂咁多題問題咩

屌你老味
你可唔可以查下字典睇下咩叫預測？
你知唔知邊度係天文台
知唔知咩叫Weather Forecast
算吧啦你
柒撚左咪認
下次虛心啲
無人係咩都識
無人唔犯錯
互相學習下一齊進步唔好咩？
係要死雞撐飯蓋
咁樣真係好撚小學雞
好撚柒

痴撚線，拉條curve咪知到頂未囉，又唔係random walk
同預測股市根本兩回事

問嗰個無問題喎

呢條港共走狗

你又講左重點
重點係自發咁做同人地叫佢做
之前KKwong 自發做
你就覆人點解唔搵返佢再做
答案咪係因為人地自己唔撚想做囉傻鳩
你樓上自發咁左一次係咪
之後嗰啲
咁點解唔問返白衣渡江個傻仔？
同我再做
即刻
做到去2047年
做啦
做啦麻
做咩唔做呀？
喂做咩唔做呀？

原來報紙佬會請一條友遠距諗問題 請另一條友問問題 而唔會叫諗問題個個去問問題 長知識

Thanks 巴打
其實我都唔想浪費時間講咁多
只係有時都怕比呢啲似是而非帶左風向
呢個post撐張竹君官腔答案
再掉轉屌記者真係睇撚到我

又係一貫無內容無意義嘅回覆
精神勝利法

咁係呀ma
你呀叔見多識廣
我世姪入世未深

咁又唔使咁悲觀
繼續努力虛心學習
唔好串柒柒牙擦擦
你都可以行返正軌嘅
加油

另外
我話股市被一啲人認為係有趨勢而可以預測
你咪話我一係無買股票一係傻散嘅？
我就請教返你程式交易嘅原理係咩
你仲未答我喎
你會唔會賜教下？
我想跟你學野呀

全部問晒慶回歸群組問題

你話一般市民想要個股市預測
唔係傻散，咁叫咩？

程式交易嘅原理係咩

傻散

我想知個疫情幾時完，你自己都心知肚明係預測唔到

唔理咩公司的記者 記者會玩左咁耐 法國啲記者好多時本身都無聽人講野好多時人地岩岩先講完A 隔個人又問返一模一樣的野
一係3條問題講到一輪嘴講到水蛇春咁撚長 好似唔識講重點咁 我睇直播聽完都唔知佢問咩
一係就成日問埋廢話或者哲學題 有時好難怪答果個會笑
e.g. 早2日果個記者問：「點解個病人會打乞痴?」「點解個病人可以由慈雲山坐巴士去xxx?」
我聽到第一個反應>

又係啲無內容嘅廢物回覆

係架啦
咪同你用埋啲程式盤一樣咁懶

其實柒左嘅話
最好嘅做法係縮
而唔係好似而家咁
又要覆又要無內容
咁樣係自暴其短
明明好再乎輸贏面子
一路歪理死撐
但又表現到唔在乎人地評價
可惜你扮得未夠似
唔使咁啦其實
上網都咁撚假
唔辛苦咩

又係無內容

香港記者

屌你知唔知自己講緊乜

有日食飯睇完 啲記者一次過問5-6條問題
好多都重複問完又問
好似問感染大肚婆個bb有幾多%感染肺炎

提外話
介唔介講講你用咩方法分析股市？
唔係想學野
係想知你用咩方法咁撚把炮
可以唔需要預測股市上落而入市
應該係得大戶同莊家唔使預測
你係以上兩者嘅邊一邊？

你講完我會搵位入你嘅
如果唔想講嘅話就唔使講
我尊重你
你繼續覆返啲無內容嘅回覆就得
下台階比曬你啦
面緊係應該比啦
但有陣架呢
就係自己嗌黎丟嘅

其實啲記者唔係唔知

但要做新聞就係要爆啲嘅topic

就係搏佢唔留神講錯嘢

白癡㗎你班連登仔自以為好撚醒

因為正經野唔問得，淨可以問白痴野幫手曬時間
唔排除真係支那記者無腦

呢啲係你一箱情願既諗法
都係果句啦
鏡像效應
你講既野咪係反映緊你所想
即係你份人好要面又唔輸得
仲要知自己滿口歪理果下先抵死

乜撚都pr
事實係香港記者好多時都唔識問問題

事實係連登真係好多pr

其實記者問推測到頂未係好正常
不過日日上百宗都應該未有trend睇到
有時估峰值都唔駛用AI machine learning去做既
例如你睇到個確疹人數decelerating咁你咪估到幾時到峰，唔駛等到個峰過左先講，過左個峰仲駛你講？

點解唔直接問下武漢肺炎你玩夠未？

嘩，你預測到個市咁勁？
咁今個月期指結算幾多點？
你唔洗話我知，因為你講出嚟，我都唔會信
你勁撚過江恩
一般人都係睇趨勢做
個市郁先跟住郁
你勁撚到個市橫行緊已經知會爆上
睇嚟之前恆指爆上幾千點，你買期指都發撚咗達
又勁撚到石油磨緊底已經知道會跌到落負數，一般人點會估到，執唔少啦。
遲下美股個頂都俾你估撚埋
我都係第一次聽人講程式盤係預測個市點行再買

獲益良多
今日真係學到好多嘢

程式盤都出到股神，仲要係連登，仲要係呢個po，仲要咁好人教我咩叫程式交易。
我以為坊間果啲俾幾百蚊試堂已經叫好人
估唔到呢度都出到個股神，仲要免費
程式交易
好撚勁
打風落雨，跌市升市，乜都知

程式盤真係好，訓係度就數錢。
世姪我又夠鐘mon住個市

屌你老味，用程式盤係度扮股神
回測
今日做咗未呀？

當台灣記者死？

真

份稿邊個寫咪邊個諗個問題俾在場個記者問囉醒目
如果真係在場個記者諗問題 點解我唔見佢地有拎紙筆出黎mark低張祝君講乜? 個個都咁好記性咩?

你其實係唔撚係有妄想症
中間嗰啲內容係乜撚野黎？
定還是
你想樹立幾個稻草人輪點
然後攻擊稻草人
之後就好似擊倒左我嘅輪點咁
但其實啲稻草人全部係你幻想
係嘅話
你練習多啲先

另外
哎屌
以為股市係你個強項
點知邏輯又係混亂到仆街
買股票盈利好多情況就係期望個市
會跟自己投資嘅方向行
咁為左提高勝算
就用唔同嘅方法預測
你夠唔夠膽講
價值投資同圖表分析唔係預測緊個市
或者個別股票走向？
而你就好狡猾咁
將「預測個市」走勢同「預測個市幾點」混為一談
咁撚混亂嘅思緒
我真係想像唔到你係股市係用咩方法獲利
或者你真係大戶或者莊家啦

原來你都覺得股市有趨勢嘅
咩叫regression 你應該識吧
你睇下你自打咀巴打得幾響
而你都係無話我知你用咩方法分析市場
咁我當你自己收皮啦
唔同你個傻鳩討論啦
好自為之
係咁

袋錢落你袋啦
你呢啲所謂預測，其實係賭
你有幾多斤兩，心照啦
扮咩股神姐

價值投資同圖表分析唔係預測緊個市

Sorry，真係唔係預測
唔教精你咁多
你概念錯鳩曬

咁為左提高勝算就用唔同嘅方法預測

你慢慢用程式交易，用所謂既唔同工具/指標去測個市點行

我斷鳩估你應該又係文科仔黎

咪on9啦樓豬
記者咁問無問題架

問: tesla到頂未?
答: 預期到/未到, 因為....

如果答未落返點知到頂未
即係無撚答
想問記者有咩問題?

又老屈人扮股神
想將個戰場由自己無知嘅傳染病趨勢
帶返去自己比較熟嘅股市上面
諗住咁樣可以講返贏
收皮啦
無用架
你承認左股市有趨勢
就代表某程度股市走向係有規律
即係承認左係某程度可預測
唔撚使拗啦呢樣野

你自己有幾多斤兩
用返你上面講嘅
咪反映返你自己係點囉
心照啦傻鳩

好想有記者問：警方用721嘅警力去執行限聚令，係覺得警察有抗體唔會傳染武肺，定限聚令只係用嚟打壓異己？

嘩屌
連文科仔都屈鳩埋我
你係咪有思覺失調

點傻都唔會搵個前言不對後語
思維邏輯混亂嘅人去教精我掛
你係咪諗多左
你以為自己係邊個

你知唔知趨勢同預測係本質上兩樣野黎？
預測個市
同個市有趨勢行一個方向
兩樣野黎架
廢老
陰陽燭知唔知代表緊啲咩呀？
一味靠曬個程式盤

我覺得問題本身就冇咩問題嘅
本身就係想問醫生對疫情嘅預測
記者本身就應該問多啲大家想知嘅問題 Even嗰啲問題有幾白痴都好

不過其實可以答得得體啲 加多句"咁我理想當然係已經到頂啦"
之後先再講要回落先知到頂嗰啲balabalabala
咁樣答 大家都好落台 又唔會太Offensive

咪話咗斷鳩估（預測）
唔中咪sorry

你連價投係乜又唔知
技術分析又唔知
同你講都曬氣
你已經學壞咗個基礎

太多廢話 我係mc 都聽到炆

難聽講句，你個程式盤連聽日恆指升定跌都唔鳩知啦

成日覺得D記者問D已經知道答案嘅白痴問題

廢事教精你咁多
你慢慢撚你個程度
揼你個回測啦
睇歷史書

又係無內容無論點嘅廢up
屈完我文科仔
而家屈鳩埋我係廢老
你咪就係低質在呢度囉
仲問人識唔識陰陽燭
邊有人會拎呢啲皮毛出黎去挑戰人
你不如問我26個英文字母係咩
講真
如果你呢啲人股市真係搵到錢
一係天無眼一係屎忽撞棍
運唔會成日都咁好架
輸到入肉嘅時候先後悔就遲
虛心啲學習
唔好耍小聰明用咁多邏輯陷阱
你知我知你做緊咩
股市我就同你講到呢度
唔會比你將個方向由流行病學帶去股市
你唔好耍呢啲小計謀
用得唔好比人識穿係好令人討厭
我情感上真係幾討厭你
希望你現實生活唔係咁而識收斂啦

我覺得係唔敢問多過唔識問，有好多針對性問題都唔敢問

你？
教精？
唔使客氣了
不過老實講
之前石油同你傾完兩句
我有開通知追你post
點知今日見到你咁
真係有啲失望
我地呢度網上互屌完就算
你現實生活唔好有意無意用咁多邏輯陷阱比人踩
你做得唔夠高張
比人發現好令人反感的
塞錢入你袋啦細姪
叫你細姪係因為覺得你嫩
思維上技巧上都係
即使你可能仲老撚過我
係咁

下？廢老係你自己認架wo呀叔，唔記得咗呀？
你就係連皮毛基礎嘢都搞錯曬囉
趨勢同預測混為一談
聽講股市都係你講起先，係你話傻散都要知頂底

Qq 到頂未 沽得未

又再升上去即係點

唔好講到下下同我好熟咁
我根本唔記得幾時同你傾過計
我淨係覺得你為拗贏而拗
你自己都知你講緊既野唔係岩曬
你由頭到尾都無正面回應過我
一味人身攻擊緊人果個又係你
我同你傾咗咁耐，我都無屌柒你
相反，你失曬控咁
仲話人嫩
同埋香港人好少用嫩黎形容人
都幾肯定你只係廿歲出頭
廿零歲人就學人頓起個款扮呀叔都算
又唔衰得
又要R frd 扮熟

我一早就表明，我根本唔在乎連登既風評
追蹤我又點？
取消追蹤我又點？
成件事就唔撚關我事

就算block撚柒我，so?
對我有咩影響？
我又有咩得著？
講到好似我有損失咁

同你扮熟我有咩好處
你照下塊鏡望下先
我只係表達對你嘅失望
因為其他post你有文有路
仲似係同路人
唔係失望同可惜都要你批准下麻？
R frd
你邊位

頭先話我廢老
而家就話我只係二十出頭
你做乜撚野呀
你呢啲flight of ideas 係思覺失調嘅症狀
如果有問題嘅話
早啲睇醫生
病向淺中醫

然後
你仲好意思話我失控
我每個回覆都當你智障人士咁詳細解釋
中間夾幾句粗口屌下你
咁你係抵屌嘅
而你全部係廢up無內容東拉西扯
問心你真係試下抽離返咁睇
你就會睇到自己有幾無知
同埋邏輯有幾混亂

而家仲話鳩我失控
講幾句粗口我就係失控
咁你有無嚇到失禁呀屌你

成個丁蟹咁撚樣
唔反省下小心下場同佢一鳩樣呀

定係你想聽鍾南山式未來14日嘅未來14日嘅未來14日嘅未來28日嘅未來14日到頂

成日睇live都見有某啲記者問白癡問題，似係為交功課，為問而問

咁你睇人既眼光都幾差
Sorry，呃到你，有文有路
一睇就知我道行未夠啦

至於第三波過了個多星期，疫情何時才見頂？袁國勇表示：「我覺得現在起計7日，一定會見頂。因為這些措施嚴謹很多，如果這些措施無效，就不會見頂了。」許樹昌認為：「高峰期一定未過，因為病毒有潛伏期，（新措施）生效後還有一個星期，我相信陸續會有人發病，所以現在可能看多一個星期左右，可能就會到高峰。」

source:

我覺得無問題，只係想要個合理推測。個觀感on9因為問問題同答題係相向。由一個簡單嘅問題答得好嘅話或者可以引伸到更多深層次嘅知識咪先覺得問得好，唔能夠怪曬記者。

閣下做狗又幾高人工呢

不過條友唔想孭飛咪求其lur尻左佢咪算，又可以spin落發問人到，呢啲答題方式水9人好方便。

其實你試下正正經經回人喇
人地駁完 你每次都喺到轉地盤 講東講西
然後又人格謀殺 攻擊說話個人 唔係針對個論點
犯晒邏輯謬誤
講真 淨係第一個point都未駁到人
你答記者問題make sense 嗎？
張竹君講野 係唔係廢話？

做得記者 多數唔讀書無學歴，問埋d on9 問題。

你知唔知收幾多分
Cu commu要30分 你有冇？
笑撚左 睇唔起人

呢D仆街考ORAL一定U佢

你答記者問題make sense 嗎？

我晨早答左呢樣野啦
我咪話一個簡布會係講返有關數字，點樣去預測未來?
跑新聞都要件事係發生左，唔係【造】新聞囉

張竹君講野 係唔係廢話？

唔係廢話，佢只係陳述事實
個頂要確立左先知係咪頂，唔穿頂咪知係咪頂
股票既話可以雙頂，三頂添。
疫情依家都幾波啦，當年沙士得一波
同樣係疫情，R0值唔同，播傳方式唔同，成個傳播鏈都唔同。
你點用舊事去預測新事?歷史會重覆就係講緊人係唔會吸取教訓。
如果張竹君當下可以隨便就講到個預測出黎，咁佢就真係無專業操守。

當年四叔一句：恆指上3萬點
個預測有咩用?

我嘅年代得兩間U時浸會傳理系非常難入添。So what?

係咪大部份記者都係呢班DSE 30分嘅人至得㗎！ 我唔係好信佢哋會係咁嘅水平，問埋哂啲低能問題囉。

張竹君係堅實藍絲
疫情穩定時曾公開感謝警方
呢次問問題嘅係黃傳媒
所以先當眾噴到記者一面屁

tvb記者問嘅

：高潮到咗頂未呢？
：要到咗頂扯唔起先可以叫做頂

鑽石能量頂

之前聽到有記者問今日係唔係香港以來最多確診?

呢啲自己睇資料都得啦，咁都問

啱

癲狗日報就叫高質